[民防］香港毒氣地圖正式上線!!!

初次嘗試整香港毒氣地圖，
因為資料關係，暫時只整咗最近五日，請見諒。

使用説明：
1. 開link:
2. 測試過，會直接跳入google map

3. 如果未能直接入google map，喺部分android 機試過唔得，一開入去係internet browser。可以試下click右上角expand screen icon，都有可能入到google map。（或者喺IPAD，電腦開，完全冇問題）

4. 入咗去可以“view map legend”，選擇想睇的日期。以日期排的原因係方便大家睇近幾日有冇放過彈，越遠的日子殘留物越少。
不同顏色同線條代表唔同日子，顏色重疊愈多會有愈多殘留物。

5. 因為資料不齊，請大家TG報料（@woohooha) 及提出意見，會盡力keep update

from 文宣gp

P for push!!

Push

除左三罷，整番個18區二噁英聯展
branding一下「開花」，同時教育下市民仲好
有大專chem手足幫手更好
文宣手足同時重組連儂牆
有黑警搞事一齊屌走，佢放tg正中下懷
和理非一齊抗衡藍絲清場既風向

要長輩圖文宣

我地後生都睇唔清d字

二噁英half life 是7-10years , 不會因為過多幾日就少咗,可唔可以喺個地圖上展示所有曾經發射過大量催淚彈的地方

不完美 可接受 有改善空間

我地plan緊如果有放題會加特別marking

勁，推！

push

唉

推啊！！！！

舉腳支持，推！

推

一推再推

係咪開錯台 健康台冇人睇

推
多謝手足咁有心

【推上國際！香港人大禍臨頭！】解放軍叱喝示威者︰不要動 並持槍上膛

吹水台開心d

整合緊11月嘅資料，彌敦道同亞皆老街十字路口係放題之選，生人勿近

曱甴近平

多謝

PUSH!

文宣都有技術架，用最精簡文字，講最重點，字要夠大，背景唔好太花

應該用放嘅大概數量去代替日子作為強度指標

柴灣都有好幾次tg

要有英文version
比外傭
外國人
遊客

旺角：可以佢條街唔使要

仲有呢個

出咗Ver1.1
繼續推
埋大手足加油
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！

推推

好勁喎樓主

推 有用

點會殘留物越少
留7-11年 甚至11年以上